﻿#PAiP Open License | Polski

### §0
Ta licencja to "PAiP Open License".
Stworzona dnia 8 Maja 2016 roku.
Tekst tej licencji został stworzony dnia 10 Maja 2016 roku.
Więcej Informacji pod adresem : [http://dev.paip.com.pl/license/paip-open-license/](http://dev.paip.com.pl/license/paip-open-license/)
Autorem licencji jest zespół Patryk Adamczyk i Przyjaciele.
Autor Licencji zastrzega sobie prawo do zmiany tekstu licencji.

### §1
